BNO 仲未轉status...

有無同我一樣，成6月中交哂野，但仲未轉received document 利申：貪平用Fedex

有人簽收咗未得

我都係6月中用fedex寄過去，已經簽收但未轉status

Same here

英國passport office 積咗40萬份申請，一日簽一千本都要簽足400日

自己睇

等下啦，好少人返工

成班on9

昨日寄，下年唔知有未，佢地會唔每個case都搵副簽人做確認?

超有用

最緊張係比左本正本舊BNO佢

唔係每份都要咩

唔知呀，每次都要call 人再confirm係唔係朋友，咪搞好耐

速遞唔會唔見啦

我都係6月中fedex，簽收左，未轉

有最新消息通知大家

Lm我都係

我都係話已派送但bno果度未轉status

怕咩 上年有fd屍都冇比佢一樣寄左本新黎

轉左status了，終於收到